「在異世界開拓第二人生」作者因侮辱中國人，於推特發表道歉聲明

支那人